原來今日係國際人權紀念日

但班連登仔仲衰撚過狗
係到喊打喊殺
煩撚到閪咁
人地拎啲5p字玩下就無傷大雅嘅
但班友就癲撚左咁要ban鳩人
迫人地越打越多
老實講
班正字特警仲鬼啦
好似想迫鳩人走咁

咁你咪走囉，打咁撚多字把撚呀

上邊果個未鬼囉
郁啲叫人走返高登
( Show Blocked User - 樹皮 )
抵制打手，人人有責

又係你

原來你係左膠黎㗎？

做咩唔走呀？走啦！字都唔撚識打學咩人講人權呀

( Show Blocked User - 黃昏の結び )
又block多件高登打手
高登打手特徵
1. 無point，凈係一味叫人走
2. 搧動大家ban鳩人，搞分化

十卜ching🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻